林鄭今晚幾點會出嚟譴責元朗白衫暴動？

點會譴責啊，譴責完咪搞到啲撐警、撐政府白衫唔夠膽再上街

屌你老母帶頭搞顏色革命

推

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

死黑警對白衫暴徒視而不見 掉頭走！

佢地劇本已寫好，隨時派兵入去收地

下年七一
會有徽章

元朗單野係何老妖叫大波文造

佢夠撚膽

自己友黎啦

即係你都唔會見到林奠出黎譴責黑警啦

譴責下屬？
唔會囉

政府、驚犬、黑道根本一黨

警黑大和解

然後針對返市民